原來咁多年嚟啲人捐錢俾慈善機構原來係貼錢請人叫雞

大愛左膠做晒傻仔
所以我不嬲只會捐錢俾馬會

早知我捐肥絲個老母過去算啦

幫d邊緣妓女生活, 慈善既野我地識條鐵咩

慈善團體的事，能算召妓嗎？